ou non jupus

ou sssdp programmes 係咪要等8月啲人放哂offer 先再比其他人申請?(如果無報非sssdp既course)

non Jewpas就算啦

係，所以放榜日要叫啲人唔好揀自己要入嘅系